改字，戲名變咸片名

扯住旗飄揚

臥俯含龍

生化含J

明日賤妓

無閪道

含你鳩突

床戰狼

誰是被插者

扑足三十六小時

激戰

西部細界

一樹梨花壓海棠

床上的波兒

笑傲肛門

督督督督撐

做愛

十連

縱橫慾海

蝦你波凸

捱棍的波兒

扯旗 4 俠之淫魔現身

127小時

志明屌春嬌

床戰

From寒戰

唐伯虎屌秋香

英雄本好色

獨家做愛

志明砌春嬌

戲名變有關寵物名得唔得？

機動部隊-寶路

慾火雄心

港產片
《王菲紅》系列
一射無明
黃菊花
波大招風
天水圍的波與蘿 天水圍的蘿與腳
黑社會以黃為貴
陳可申 - 咸濕濕
王精衛 - 東淫西賤 富士森林 旺角叩門 春光乍洩就真係春光乍洩

富士森林屌你

東方快槍謀殺案

鹿頂妓

恐懼鬥室~恐懼鬥拮
鐵甲奇俠~鐵甲肥柒
黑俠梭羅~黑柒梭羅
美女與野獸~美女插野獸

想屌你

睪丸前一萬條

Mr.鞭

黃金三嫖客
古惠珍的名單
肉球大戰9：天行者勃起
飛越大妓院
扑擊俱樂部
美國XXX檔案
發條鳩

床戰
志明插春嬌
十穴圍城
雞蟲本色
一啜乳頭即變身
走火
龍鳳竇
十萬緊火急

飛虎出精

十年埋伏 變 十人埋伏
第一次不是你 變 第十次都不是你

美國巨腸

第十次都不是你

戰狼3:妻4妾

侏羅紀妓院